窮撚買ipad入一入

Ipad加keyboard可以代替notebook？

如果只係打字做記錄.勉強都用到,

無office用

Android tab 仲好過iPad

兩頭唔到岸
無錢買埋枝apple pencil
不如你返去打飛機好過
macOS 做到嘅嘢 iPadOS跟唔上

ipad os 13 後係可以
但有啲唔順手，唔好用大os角度去睇佢

如果係講做嘢，如同時開幾個excel，我都係會推PC

睇你想做乜

人地話可以輕辦公
我完全冇意欲用ipad 做正經野 慢到仆街

10寸以下既ipad都有免費office

絕對唔得

睇你點用
工作複習d 既excel 佢都搞唔掂

複雜*

你自己唔識打式咋掛

ipad =玩具
扮工當然notebook順手得多

iPad 又加kB 又加pen
來追求MacBook air 既感覺
我點解唔買MacBook air

抄下notes咪ok 打code打文都係開番電腦冇得比

No

新10.2“啊

我同成team 人用excel bid 個50億project
有幾百個excel 去砌
你覺得ipad excel 會砌到？
所以咪話複雜既excel用唔著ipad

正正經經買部notebook仲好

呀屌
你頭先打溫書嗰個複習
原來你係想講複雜

#12

番學嘅話ok
但工作黎講唔係好掂
做起野上黎好慢又煩
仲要唔係iPad pro
當玩具玩算

可以，剛買左部air黎用連keyboard ios13
我部printer 無airprint 所以除左print 野， 好少䦒部弓Macbook
Office 方面 用apple page 同 number 都取代到基本野， 高級野無試過。
Keyboard 可以唔用就甩出黎，爽。
可能會轉pro